每次落雨出街都覺得擔遮應該要考牌

好似都有一段時間無落大雨 今日出街d 人好似唔識擔遮咁 有d 人就唔睇路 擔住把遮 唔睇人 望住個地下就衝 完全唔理前面有冇人 擔住把遮好似渣緊坦克咁 有d 就唔識收遮 咁多位唔收 係要係你個頭上面 或者係你件衫上面收 之後就濕q 曬

渣車都要考牌 擔遮都要
出街都唔洗考牌 擔遮點解要

然後成堆女人拎住遮行瓦遮頭

男女都係

啱呀屌
利申 冇出街